車路士 vs 阿仙奴 (3)

屌

唉屌

冇越位 ？

一球零球all in
針

邊條柒頭咁早跑

真係無

達子包越位

無

邊撚個包哂越位

輸埋

點解要趕柏度走呀

好波

劇本

達

新尼馬

冇 有人包左

打4線
笑撚死人咩

後面踩中哂

雲加笑了

唔係計友誼賽嫁咩

我個一舊真係涷過水

柒頭安終於lan

阿狗個新左閘真係好癲

而家終於10打11

邊撚個包越位..仲要跑到一半就舉手

包越位包得咁靚

又係80分鐘

早左成兩秒

大家都仲諗緊紅牌咩事就入左

少人開季真好

同fa cup果場 仲要停3場

咁都直紅?

個球一定要紅 無得傾

停3場 屌

molamola

又劇本

文傑濕撚左

等收皮

Morata包越位

英文旁述話直紅會停賽

達子包越位應該冇人會屌

個球證on9

友賽紅計落英超度?

老迪加個位

射12碼

azp踢左翼衛

車聯賽冇得出柏度
又被迫和
抵撚死

入完波成班任人攻..

從後中腳 一定紅啦

人地d青訓係要出嫁

係咁講野

我覺得直紅無問題

屌，打少個仲要即失一粒

梗係

入波條友好撚屈
好波大隻靚仔
痴撚線

仲要比呢條友入波屌

英超喎ching ，仲唔係剷到應

借人借得好出名

係咪唔使對熱狗

後面鞋底中哂腳。。一定紅。。。

達仔又要比人笑了

屌佢啦，早咁多

冇hazard 冇pedro
開季連敗不是夢

入紙入遲左

人地新人後防入波
我地新人前鋒包越位.....

阿達做乜撚野

我地係球員販賣所

射咩十二碼呀
直接輸9埋呀

6000萬鎊買返黎都係打後備

快手輸埋啦
阿狗半力都打到咁

後面鞋底去踩到應....

達子真係需要有世三 柏度同佢配合
而家

Musonda應該好開心
原本得10分鐘踢

季初無柏度無世三
達仔又要打邊了

係啦，仲可以計落邊

達子好有王子feel

文傑除左褲

點會唔紅呀
從後鏟腳完全掂唔倒波

咁都叫唔應

次撚次都紅
戇鳩

仲問點解紅不如問柏度做乜咁撚傻豬係人後面落鏟又唔收腳好過啦

依家都係
只不過有冇機會埋位射十二碼

等陣牙達累輸波就冇信心
冇信心就...

等睇12碼

直紅停幾多場

包越位果個!!!
不怕神一般的隊手...

有Boga同Musonda

爭氣啲入多粒

好多阿迷入左黎

文傑j車狗青訓

武神打都幾定

掂下都唔得 打乒乓波啦

踩住都唔係應

從後攔截
成隻鞋底中晒

原來呢個係友賽黎

德國人才輩出

乜冇加時嫁 ？

係車既都要應柏度要紅啦

死阿狗躝番出去啦屌

唔係德國人

已經感受到今年阿仙奴會有幾慘

摩西本身要停賽但係今場踢得.. 咁今場紅牌應該唔關英超事?

達子跑得勁快

達真係好撚水

唔駛停喎

達 好有水貨feel

垃圾阿狗入黎做乜？ 躝啦

原來係超人跟甩

睇返慢鏡, 紅都無得講

好彩唔會停賽

社區盾可以換四個？

係咩？

次撚次都係咁 屌你老母

干地: fuck

講波佬話唔洗停賽

係啦

我擔心莫拉達繼承9號係癈既

換晒都得

換哂都得

車前鋒位好撚難踢

調轉兩隊就唔會咁問

無線條友講話係計友賽

仆街對面係會長

同fa cup一樣 一個on9 decision 影響哂全部野

咁都安心d

德國佬真好正

哥斯達其實好高質 傳停帶射

呀神打唔多人唔衝埋去

達囝呀達囝

唔想睇十二碼呀
快d完啦

德甲黎英超都冇乜垃圾

可惜態度唔得

干地

咁都無黃？

其實講得通，唔通每年都有兩隊開季已經有黃牌係身咩

英文講波佬定tvb先 差天共地

咁又無牌

加時定直接12碼？

魚王

Azp 有火

Baba咪係垃圾囉

摩西今場都有得踢啦

直表
ABBAV

所以摩西咪踢得囉

有冇手足CAP圖?

咁睇達仔係皇馬... 哥狗去可能一季有30粒

12碼啦你老母

直入12？

我轟廢姐

衰在成日死去 傳中又唔攝位

Nelson勁呀

呢個球証好奇怪

達囝差D俾到

係

Ys

上半場阿朗就有

ABBA 12

feel到達子12碼會射失

達子

拉晒都唔俾

+5

佢俾人感覺冇咩信心

Pls

社區盾計友賽

頂住啊

達護波好好多

有feel銀河唯一絕殺

達囝好過ayi 好多

成個黃紙二世咁

法比仔

達囝

差d

呀

達子差d

可惜

差D輸番

雞曉

俾D時間達子啦…

達子絕殺我自焚春袋

azp

達仔我撐你

Azp

卡吐今場勁

又包offside

救命

達仔搶到點

下季 boga Pedro musonda

迪加

托柒控唔到

有預感12硬輸

禁爛鐘仔

慢踢等12碼

下次就可以

無啦

超人包左?

卡吐上哂身

對面個龍巧勁

It was reported that Ivanovic would be banned for three matches, starting with Chelsea's opening Barclays Premier League fixture at Wigan next Sunday.

However, a change in FA ruling in August 2009 means that red cards in pre-season fixtures do not result in suspensions from competitive games.

As the rule change covered all non-competitive pre-season fixtures, including the Community Shield, it means Ivanovic will be free to play at the DW Stadium.

2012 i2都無停

踢少個係咁啦

無得補射應該無事

啱啱黎到想佢踢到曉飛咩

唔好俾游生講中

會長卡吐正面對決

達子d走位正常返

達子絕殺我表演吞精

卡吐12m好似勁d

達子會絕殺嗎

FT

12m

12碼開波

Morata 好過ayi 好多

點解唔斬入去

仲以為會博埋

RIP

冇得表演

12碼

12m 冇信心

呢場算收貨

第一次直播睇 ABBA

唔計包越位果下 達子幾ok

身價都唔同啦

卡吐表演Time

主晉

達子第一個入球

禾確特嗰下 迪加包越位..

留名睇達子唔識射碼

間諜幫幫手

達仔pk加油 佢入到就算輸都無所謂

morata高空波次次頂到

達子包越位無人屌，頂出界就打晒飛機

換轉摩西，安仔包就比人屌死左了

做咩唔搏埋

啲波去到佢度係唔同啲

好明顯你要個前場支點一定係達囝>>> 呀衣

屌，好撚緊張。

咪屌左囉

香港場四角賽

達子
要射失啦

達好好多，攝到位，二傳到

兩隊斷腳波唔刷角

好過鳩逹

我無睇

好過ayi

俾人放逐左就收聲啦

門神之戰

有哥狗 長傳就射既感覺

Molamola

社區盾就算鳩數啦

會長係r聯已經用盡運氣撲曬十二碼
冇事嘅

李城西布朗

中間條友一日用幾多時間睇波

其實隻盾有啲邪
近幾季嬴隻盾既之後都冇英超

好想熄電視

真

讚呀衣個啲都唔知諗乜
禁區頂背住個龍拎波次次都想轉身射
完全唔望人

好似係第一次

的確佢包左

會長vs卡吐

大梅條眉爆到

大梅

不過算啦，氣數而盡

YES 收聲啦

呢啲先叫pro...

你估文迪咩

成個witcher 咁

跟飛，on熱平手

最尾都猜猜猜唔知為乜... 搏下都唔願

全部一齊集氣！ 守住！

唔好救

記住你永遠係轟

要射失啦

係時候考驗會長

咬實呀 車仔

安一定係戰犯

完場再上水

係阿干爹又要搵工了

以為自己入左阿post

間諜係時候

應該搵卡巴尼路撲12m

十二碼有弓

隊長施治

車贏波我用電鋸割包皮

呢 d 要夾真係要時間

Azp好隊長feel

到今日都接受唔到會長去咗對面

呢d一出一入set piece要練架 新人衰都叫情有可源 摩西夾左年幾都衰就抵比人屌啦

Is cech true Blue

卡巴（耶）路

好驚佢地冇練過12碼

12碼黎講 對面個龍勁過呢邊

車捧盾的話安囝即躝

熄電視囉

會長

雲加係精就快啲換龍

我表演鏹水浪口

型

新仔連干地唔gur油王講埋
追得幾貼吓

十二碼最撚好睇..雖然呢個盾無撚所謂

梅毒

其中一個講波佬係車fan?

Cech 2球save

mon 開post

係咪連登仔 ？

我黎

卡希射

上半場講埋DRINKWATER

雞曉第一個射

雞曉射先

Czech win

車射先

隊長

Cahill

藍衫射會長 位置變了各有隊友

唔追post了

cahill

雞曉 G

大梅衝埋去俾人跐

雞

車狗

TVB應該最快

GOAL

會長對卡雞笑

卡希爾射死施治呢個畫面

我轟

新仔呢d講波佬 仲有睇埋新聞

呢個新仔值得一個位keep住講

輸撚更

12碼冇得打

隊長 好波

tbb平時有咩波可以講

Save cech please

係就係倫敦，不過係熱狗嚟

in 卡吐 we trust

巴卡耶路

卡吐求下你

佢熱狗黎

屌奶星,間碟撲12m 好廢

會長係時候報恩

點解唔係兩邊輪住射

人少驚輸反擊

1-2

卡吐

下屌呀

嘩

玩完

下....

會長靠你了

點解係卡吐

卡吐屌你老母

卡吐飛機

卡吐射12m.........

做乜卡吐射

卡吐射

笑左

卡吐.......

屌你老母古圖

間諜

開死球呀

藍天

食屎啦

玩咩撚

龍門球

做乜撚

點解古圖射

球門球

屌開龍門球咩

……

佢真係走去射..

傻西

咁似紐亞射嘅

唉

飛機

開龍門球咩屌你

笑撚死

會長今次吐氣揚眉

玩咩

做咩鳩

點解會佢寫 開死球咁

搵個龍射

炒埋

太有信心

屌 水貨

干地陰笑

點解要卡吐射

完

達仔

達哥

輸了

達仔...

係咪睇左courtois射psg個球

morata

Yes

間碟

講中

笑死

屌你 開龍門球咁

好似開龍門球咁 m9

話撚左啦

GG

飛機杯

做乜9

攪乜撚

達囝成個王子咁

干爹個樣

達子第一球都無

施治好勁

達子信心未夠

gg

達子真係射失

攪掂...失一盃

完場 又輸一場

原來係水貨黎

死得

水貨

鳩頭

達子射

on9999999

收工

做乜鳩

超級大傻仔

On9

佢自己話要射架啦

完美演譯 「衝出黎柒」

全部捉錯路

達子真係越來越似王子

喊晒口

卡吐個下洩哂啦

9號魔咒

9號

水貨達

可能佢自己心雄想射死會長

基奧特

達仔今日包左一次越位 射失一個12碼
大家比幾多分？

古圖斯你估開龍門球咩 笑死

車仔9號真係廢

仲話車贏

捉錯路 x5

開死球咁踢出去

救命，笑死

垃圾車 屌

有得買人

多謝tvb直播第二場笑話

屌你老母卡吐

卡吐 點會搵佢射

abba 真係影響大囉

會長爽哂

馬迪走左轉番21號啦

三冠王

輸左快手買人啦屌

成班趕收工咁款

干地想走？

干地做mud 9呀 比卡吐射第二個

正 買人

暗黑兵法

睇到佢唔入之後個失望樣都估到佢自薦

冇球捉到路 仲要衝出黎柒

但唔知古圖射過

會長心諗：你班友做乜鳩

軌

當自己紐亞

輸撚左

下個劇本：開季崩盤

佢射唔係問題，之前都入過靚波

屌 輸撚咗
冇咗2000

迷雲又然

d杯賽輸晒比阿記

連個姿勢都好似斬龍門球咁

咩事古圖第二個射

卡圖其實成場好表現
12碼輸冇法

入完波死守先ON9

暗黑兵法，逼油王買人

conte應該係唔想會長前隊友射，捉到路
搵d冷門去射

搏買人姐唔洗咁鳩喎

干地 Lan

自己係車迷都忍唔住笑, 太柒

痴撚線

死比利時佬自視過高

土吐救左個靚球 寫左個靚球

肯定因為有體力先比佢2個射啦

好少睇波 點解會搵個龍門射12碼咁搞笑

干地要比人油炒了

如果係安同摩西射失嘅話 呢到會點?

隻盾好似幾邪吓
近年嬴盾既之後冇英超

咩莫拉達第一球話

莫拉達同費托一9樣

個姿勢似開龍門球多過射波

干地一陣遞信了

佢個腦仲係開緊死球

今場無佢12碼都未必捱到
算啦

上次龍門射會長，就係對拜仁

成隊波頹到

唔係干地遞
係被辭職

估唔到唔係luiz azp射

molamolata

干地滾回意大利

干地十二碼有一手 睇歐國杯都知

可能想比佢提高信心
(入左既話)

我記得卡吐之前都排過頭5個射12碼 有咩問題

買番兩隻翼啦驕你老母

之前佢好似話自己想做射罰球果個...

龍門射唔搞笑
只係佢射到好搞笑

連輸3場

自毀長城

咁都俾你諗到

咁搞法 達仔會冇哂信心

法比 azp luiz射啊嘛
達仔龍都唔中

好柒呀車狗

可能想搏買人

Luiz應該係排後啲姐

達係中柱？

王子劇本

之前古圖話想射罰球麻，干地應該覺得佢on9比12碼佢射算
我估古圖之後唔會再問

越睇達仔越似托利斯

佢射完講既野應該係：咬屌你老母原來我真係水貨黎

唔中

講下大家輸左幾多錢
我：$20

咁踢落去同王子一鳩樣

諗住同會長挑機
結果

好撚似王子

博買人有撚用咩 咪又係買dllm

佢自己唔入可以點
其實睇佢控波高阿衣一班..係冇人配合佢

唔駛射到第五球已經贏咗

正面對決輸到貼地

又輸得幾好笑 好嬲又好笑

今場本身踢得幾好

干地咁做似係對球會有不滿

直程一樣 我記得torres幫過車射第一球12碼都炒

條友守12碼真係完全唔撚掂 出到去死硬

之前IG po條片話sometime I score too

明知免費直播都買車仔，抵你輸啦

好撚TROLL

要世三復出先有人同佢大人

攞個飛機杯都好過季尾4大皆空

轉過去77睇荷蘭好過

古圖炒高幫手吸到d壓力既

Cahill? Courtois?

算啦 輸依啲波就好
英超唔好又好似前年咁就得

今場以為柏度可以啦
點解又拎紅..

車迷 買對家是常識吧

講左tvb直播 我轟就會柒

摩西 補血 贏70
200車仔讓球 輸半 $100
摩西 18倍首名😂

輸就輸得徹底啲啦
依家咁樣點出黑暗兵法呀

成隊垃撚圾，降班啦仆街

Conte Out

武神達操大隻D 就好啦

未開季就比卡吐一腳踢到無曬士氣

其實柏度真係要直紅？

咁邊個打救呢架車

叻

重拍住手走

軒迪克